香港澳門情侶

好似好近咁一條橋
但個疫情仲未完
幾時先可以見
有冇人有同感

你哋點識

識左第二個啦

我呢啲異國戀都係
仲要係大學last year
fyp要做lab
集所有不幸於一身

係

好慘

香港澳門唔係可以自由往返咩

LM

已經兩個月冇見過